Toyota 原廠配件店 (新手)

有冇巴打絲打係過 Lxxng wah or Txm’S and Trd motor’s shop 呢兩間店舖買過野?
我見都幾多選擇。
知唔知邊間買嘢平啲or啱新手？

無相熟車房算啦

上面兩間 黑店？